有冇藥丸食幾粒可以飽同等於正餐吸收能量？

點解現實無聽過，睇卡通就有

一樽安眠藥食完都唔飽肚